Bitcoin / Crypto 集中討論區 (75）

SFP

我知道點解呢個時間跌完又升了 關資金費率事 d做多既合約教唔想比利息 獨狂沽做多合約 搞到淋市 到過左 重新計資金費又升返 然後無限loop

If you cant hold, Bunny can help

個爆po速度快到冇人開定

Binance Futures
#BNB - Unusual buying activity
420M USDT in 14 minutes (10%)
L: 268.42900000 ❇ (8.02%)
24H Vol: 4.62B USDT
Last signal: 1 day ago (2/7D)

沖完涼返黎又升返

而家個推post 同埋新人炒妖幣既程度令我想減30%資產換定現金
感覺進入倒數階段

Hodl

入妖幣悔終身，比特以太更稱心

跌快D啦，等緊接呀

爆左了

eth $200見

你地講呢樣野
好少姐。。。

都未到人人玩幣

想問下各位大佬 煎餅同女神farm 比例係幾多

btc唔爆應該冇野

今日比人劏咗一轉應該會震走唔少人？

sorry 啱啱1001 miss咗
唔好意思，新手有少少嘢想問
set完binance chain wallet但喺pancake swap嗰度unlock唔到wallet可以點解決
已經reload咗幾次都唔成功

總資金>合約嗰頁>右上隻鐘仔>資金流水
Cap比大家睇下警世

還得到先好借，咪比錢中介

dodo仲係0.75%?

都係時候plan定離場策略

收到風有人pump and dump pnt

50 50

Btc 唔跌唔會bjoy
新人炒妖幣對成個市影響不大

等出面開多幾個po教人點買幣就真係要倒數

入好今日個一皮了

底褲個TVL跌 係人走啊 定因為幣災貶值

係 好cls

尋晚貪心得滯冇cash out
冇錢 接唔到盤

因為大部分投資者都係on9 買完btc賺左7億反而跌
係我地買入時機

革 sir 評論 tesla 股票

唔係又要等8個鐘掛

個volume 細影響唔到

冇用binance chain wallet....解答唔到你

所見略同

伸手想一步登天邊有咁易
建議1%本金玩合約
爆多幾次倉你就識做人
利申：合約未賺過大錢 反而farm cake已經翻倍咗

咁就上返280

屌你收皮真係 入面啲人全部痴撚線嘅

8個鐘俾一次

Network 㨂 bsc

唔一定

UNI

不如你睇吓default chain係咪真係bsc先

Agger

個個講btc先好走，妖幣吸金入返btc你睇下依家幾多菜比人養緊

過埋星期日再算

唔該唒ching

嚟鑊真係輸到底褲都冇得著$4.47

想抽d 錢去開btc 無限格

岩岩一野賣哂2萬粒CRO 可以同CRO講再見好爽

大倉farm緊
拎少少錢出黎交下學費

今日太多post冇追到，我想知今日爆咗邊隻，高追農場？

好後悔走咗入去玩 貪字得個貧

好似BSC有幾隻rug pull

59了

其實我諗住上返330以上就走
如果可以。。。如果。。。

解決咗了 唔該晒ching

唔少 當資金費0.75% 你玩10倍做多合約就要比7.5%本金
20倍合約要比15%本金 仲要8個鐘比一次 hold張約成日都唔見左45%本金

依家可以一齊接客了

起碼著到星期一先 bsc全線跌 無一倖免

??

egg 今晚就收皮？

29 蚊

唔識玩格

你抽左本金未，廿幾個post前講緊第一時間賺到要抽本先

我見佢8個鐘計一次都係44鎂
咁一日都係130鎂
點解變左45%本金

其實都應該冇輸錢嘅不過好戇鳩囉 仲導唔少人入去

佢339入貨...坐咗艇一日半，咁就千幾港紙
係我洗碗三日人工

仲Stake緊 當用spotify同Netflix

我預左輸晒，由鳩佢，希望佢變鵝蛋

你睇下user name先

雞巴rug pull，終極妖幣你蛋、底褲大跌

蛋開始崩 無事一竭不震

cls，啲人係咪見高APY就去追

唔該晒大佬

Uni

有勝呀？

玩完..

你幾多倍合約先

睇好下星期

唔通貪佢有前景咩

每post一拜

原來雞巴rug pull咩 以為得貓仔

75倍

似..

會變CK底褲 唔好驚

我覺得佢應該唔係買 可能係充公

幣價跌apy 都跌

價錢跌緊，唔知隻鵝係咪被劏咗

抽得夠快食ramen

乜原來雞巴已經收咗皮

今晚audit完就上番100

殺鵝取卵

你入一入個tg見到冇人講野就知咩事

玩過草就知道啲人收割得好快
所以都係攞自動啲息放入去玩下

始終係抄 啲人冇咗信心應該要變ponzi

Rug pull?

好彩只係用嚟炒波幅

我整唔到呀
佢話張卡有問題

諗住3000-4000呢個位走

Ponzi冇新人入都應該會收皮

69底底

我將bry贏果d放入去

Uni係咪一個鐘升15%

呢個係其中之一 但唔係個個交易所都係跟binance
00am 8am 16pm,
有D係同binance全相反, 1200pm 8pm 4am

當交咗幾十蚊智商稅

uniswap

較alarm
如果跌到200起身賣晒d btc 撈臭閪

諗起琴日仲有唔少人gel緊隻蛋財自

咁講槓桿token個費用真係平好多好多

啱啱睇已經得返1.幾 TVL大跌
好在開場前4蚊走哂

真係唔識睇code都要追下post
雞巴前幾個post已經有巴打post過有問題
底褲就...未認識佢已經陣忙

勝少左姐
無咩人輸錢

一日未變現金都重未贏

大家auto 係farm 邊個lp

根據我係岩先個post睇到啲人咁嘅反應都放心哂
我諗到成個財經台都教人買 或者賺咗幾多幾多錢就開始要轉身走人等2025

你拎返四五日息出黎變USDT 就勝左..

auto bnb

貓仔一早陣亡，好多個post前

但幣安最多人用 所以影響力最大

Auto wbnb

x2 and cake farm

你放長線咪pair 自己睇好ga 幣

點解唔用幣本位合約， 我見佢好似冇利息

抽完本之後既升跌都係帳面上跳動

只抽返1000u 本去卡碌

感覺良好啲啫 贏咗嘅錢唔係錢咩 今日跌咗10皮

一定你地抽水返去ETH,所以BSC全線收皮
我仲未抽到錢去AVAX

一樣有，交割就唔洗

點樣加入戰團

玩合約ftx 都唔差，現貨就幣安

大戶？我岩岩9粒bnb比左11u 短炒其他都賺番

UNI 炒完?

建議你google下flash loan先

Trade少左錢姐，至少佢仲生緊蛋 等佢升返先再賣蛋

贏咗嘔返出嚟都心痛 profit=本金

襟入去見到...乜撚野章魚有冇d好樣少少架

點解有人又話我一日45%本金黎做息
又有人話我一日130鎂
我入左7000鎂 我睇紀錄都係8個鐘交一次44鎂
我買左75x
究竟邊樣先啱 求解答

deflationary token Ethereum出過一隻叫BOMB，每send一次燒1%，睇返chart都玩咗個幾月，仲有幾隻Nuke同唔知乜

Cobalt燒完一半會分俾holder我唔知有幾大影響，但呢個機制長期係唔會有用，不過crypto fundamental同價錢短期可以冇乜關係，唔代表炒唔起

八爪魚咩東東 入面有中文可以用

非大戶
我有玩埋btc 基本上升少少 啲費用都返黎

我尋日最高49.9 而家38.2

Uniswap 今日咩事
有冇巴打重倉？

貓仔唔係rug pull
貓仔係印錢印多左30倍自炒

貴撚到

我都整唔返netflix 不過12月有俾過錢佢都仲有回俾我
Spotify要轉玻狗地區

Shut up and take my money

我銀包有 3 粒 ...

唔係好識 正野黎?

借完錢提供流動性收息再即刻還錢？有無理解錯

係甲仔度換左

1粒

Venus 唔係做緊咩

multiplier個網慢到我碌到底都未load完，點flash loan呀

個個用IE玩佢咪可以flash loan

1inch

之前佢一日升左200%

咁巴打覺得佢仲有無力上返？

底褲$4.19

唔係，係借完錢喺同一個交易內即刻還錢，還錢之前舊錢可以經過唔同地方做你想做既野，例如DEX，總之你一定要連本帶利還到錢，如果唔係=倒gas fee落海

又棍

冇太注意呢隻，只知佢爆升過

in 10inch I trust

Auto

事實證明ETH唔會咁快比BSC打殘

jer仔生性啲啦
隻隻都升joy緊你先升得少少

一萬

穿左

有無注意雞巴？

無話佢會殘
但bsc 好大成長空間

重係10000

有冇一齊著底褲嘅手足

唔著

唔好淨係睇連登
睇下Utube啲投資channel 啲留言
重有大把施永青

交割？ 我邊到睇到個息用

知，不過唔會再賭呢類幣

仲睇雞巴?

無啦啦戶口多左 matic 咁得意？

雞巴scam完又scam

佢勁woo 咁快上cex

尋日好多人屌到ETH一文不值架

早知 fram 領展唔 fram 穿山甲

10040，等緊

儲夠3粒

Flash loan如果用嚟賺arbitrage gas高嘅嘅話就冇arbitrage?

只要唔變返2吋我都仲係賺緊

我都係咁諗
新人入場既可以睇一睇
唔好跌10%就喊
跌30%就panic sell
記得保持靈活性, 唔得就SH

睇吓佢頂到幾耐

9900了

Referral返佣？

我3蚊幾入左500美
仆街了

雞巴應該係繼wall street farm之後另一個大伏

Sh

希望變到20吋

flash loan賺到既arbitrage一定cover到gas fee，因為flash loan本質就係一枝低成本超長槓桿，仲要衰左都只會蝕gas fee，好撚屈機的

梗係唔係即刻入熊市啦
但呢度個個以為大直路一野to the moon .咁諗就死得
回調成個月又唔知走幾多人
趁而家賣定貨, 到時回調先有力水執貨

大撚鑊

走啦 入tg group睇到班admin點覆人都知係局黎

擺到明Scam都入500

離開呢個po ，出面都好多施永青

吋勁越短越強

唉

你d妹就咁擺係度?

今次我閃得快去farm ramen

有冇個group？想入走學下野

哇屌你地呢d都玩 幾時開始架

西走d 垃圾coin

跌到腳都震撚埋

uni值3X
咁axav版uni值幾多

點知一賣就升

上年3月一下冇咗一半 而家都未到

巴打FARM左幾耐?

咁夜仲食

ETH值幾多 AVAX 值幾多

99% 都係咁. 邊有人可以下下睇準晒時機
不過到時跌個陣有錢執番D 貨好過而家高追.

有無farm火箭兵團嘅巴打

mirror 終於升

賺嗰幾十蚊仲要擔驚受怕
合約好難玩

只要ETH DEFI繼續炒起
吋勁仲有好大成長空間
不過幣價生唔生性就另一回事

我8:45食，9:00farm，現在farm到0.1

拉麵開波

好多人都頂位接完貨底位放完就升返

我估今次crypto marketcap 有機會上5T ..
到時睇番而家D價簡直係特價中既特價..

草

已離場

早知唔玩wallstreet，玩草

已經諗到動畫入面火箭兵團呃完錢就走嗰個畫面

I 7st U 我依家¼link ¼avax

痴線

輸到唔想再掂d scam

見有女女所以著左

人輸左錢先會學到野，交夠學費之後會贏錢

唔係見到女先唔著既咩

掉左550刀入kimochi, 試下佢個21000APY水溫

玩cake升左6 7倍之後就心熊左
財不入急門

係咪果隻咩meowth
大跌龍虎榜好似有

cls

真 仲要過原本高位個價 信佢價值嘅真係買完拎去收息又好 farm又好 揸實佢好過

巴打覺得我放唔放好
3蚊入左500鎂雞巴

火箭兵團又出埋事？

你地會唔會玩槓桿之後走去訓

其實佢要lock一年邊個會等

好似眨過有人敢做
訓醒勝1000%

未必
sushi

Wallstreetbet 日常

呢啲錢好高難度

頂放左tim

依加你SH同GME冇任何分別

就嚟一蚊都頂唔住

GME

REN 同CEL 點睇

底褲得返$3.99

avax係gas?

UNI話會出layer 2啊麻
D忠粉梗係推番高個價

晏就講果啲妖幣 得返南瓜同拉麵

Celsius 息口同defi 比差太遠

Plan定啱，到先升到心雄就會唔捨得走

waiting a long time

UNI 似 to the moon 緊

升得快死得仲快 記得抽本

岩岩先阿媽叫我傻家用俾cryto佢

我短炒戰報100%輸

支持

要調整一下心態 今次成條鏈抽起嘅回報都應該有啲難複製

之前有位巴打話草500粒avax係你?

咁長

★量子運算何時可破解比特幣或區塊鏈？最快2022年

BSC好多幣都跌

Crypto is scam

eth教大反擊
聽晚輪到avax教ok

Ada dot都已經反擊

你大戶

AVAX暫時係談唔上有教..信徒太少
AVAX一眾苦主

今日星期見哂其他野大升 大跌
Avax仲係到做乜柒

我其實幾鐘意佢. 但次次加完倉冇耐佢都係會跌

啲臭閪女神最中意比假希望毒撚
又派軍糧

自從喺$60翻落嚟 已經一直都唔知做乜柒

講抗跌 link真係無得頂

我就冇教，等新chain 出defi 就9衝去

Ada有力

其實大家唔好幻想會短期內升. 分分鐘回調月落到$20- $10都有機會

defi有得搵加平gas 就

5T......

正
好想入貨

Libra到而家整咗幾多年

咁長遠我覺得全部都有得升既 ...

希望我到時死唔去啦

除左啲妖到唔妖

要有強大信念 幣市從來冇極限
講緊升幾倍可以係幾日內嘅事
不過jer仔呢幾日仲keep到呢個價我就當贏

岩岩收養左3000個ADA 希望可以幫我搵少少

diu 掛住部署新chain 唔記得左d底底，仆街無左百幾鎂

BTC又上

咁低息

btc衝緊58k
今晚只係bnbjoy

DAI WU again

BNB入唔入得過

手足們我返家鄉有望

大哥咁快回完氣......

BTC又準備衝擊ath

farmer 點都要用bnb

今次咁快

Fb永不錄用啦

痴鬼線

入到無錢入

起碼2019年開始試水溫，但冇人信Facebook過唔到regulator

我都懶得屌AVAX，攞去咗farm

琴日有10皮係蛋我都覺得自己幾痴線

逢星期六日？

點解eth啲defi係咁升 btc係咁升但eth跌返咗去199x

Dot升Ada升 avax跌係咩玩法

DOT market cap第4

我直頭係watch list del咗佢，當自己冇買過AVAX

其實好事黎 拎去farm既成本低左好多

點解link仲係35

*36

有D想入cake拎去Farm bunny，但又驚佢未回完

sushi 就破20

有冇爸打諗過最後因為底褲而財自？

其實頭先已經想入 不過inner巴話可能未跌完 咁等多陣先

BNB可唔可以升番上去

farm緊都會升值架

係呀
3年後其實都可能無crypto

訓醒聽日又會係$300樓上

直衝400

重有458lock 緊一年後見

好彩冇放晒d壽司

鵝蛋受BNB上升 已重返$90

CLS

今朝瞓醒300樓下，忍唔住已經係張床到賴咗督屎

特價時段已完

有買貴冇買錯

Cake呢一刻黎睇唔可以無

一係就再跌，跌多啲我溝貨

鎖咗倉 farm唔到 好想去farm

到時可以買女女NFT

全部都已1/3或者更加低嘅價格持有過

啱啱入左USDT去binance，仲未買CAKE
btw有冇人試過係binance買CAKE再射去wallet，係咪同BNB一樣

我真係恭喜你呀

但其實依家玩sushi不如玩cake

呢個係咩APP?

琴晚個比喻仲係 uni=cake sushi=egg

垃圾binance

呢個真心有d ff上唔上到cex 都成問題

Bnb返家鄉喇

連燈力量

拉麵10M tvl

你話蛋都有啲可能

bnb特價完左

不過我想知呢度有冇人研究過xmr btc atomic swap聽講好似一開嘅話xmr 會有好多污糟錢流入

WEED應該上唔到

擺落洗衣機洗一洗咪唔污糟囉

BNBUSD升個時CAKEBNB都升
諗唔明點解

新手想問
係唔係所有幣都可以拎去farm? 而gas fee就係用bnb?

走奶巴你D SH能力都好強，抵你日日收蛋息

師兄有料 咁都坐得住 你走咗本?

試吓答你1）唔係 2）睇吓用咩chain

Crypto冇得出金

On9

係咪又準備6吋？？

快d上十吋
壽司都就破20

大額去otc啦，genies block果啲

想請教下 穿山甲deposit完PGL tokens落Pool之後 見到有得manage係咪代表成功farm緊?
但喺係Pool個your liquidity度 又寫住no liquidity found

你manage嗰度見到有冇deposit?

日日都大幅搖擺

玩crypto唔需要cash out

見你問呢個問題，建議你搞清楚咩係farming之前唔好隨便放錢去farm，好高危

中曬妖服, 有無爸打教下點unstack 到

俾咗好多學費了

唔買樓 車 都唔洗大量出金

因為你pool咗LP token入去Liquidity Mining，你個account就唔當有LP
撳入去manage你會見到個數升緊

btc 長線穩陣

只要唔好paper hand

如果有一日你想買你諗住點搞

XRP...DOGE...

又嚟

eth 60 gas fee 點玩呀 .... xx

咪慢慢出首期之後供

規矩嚟 我都唔想

買呢兩隻之後記住呢句就得

咁就真係變津巴布韋百萬富翁

原來GO兄又係熊巴

好妖咁喎...

自膠打錯津巴

其實佢雖然係咁妹，但個個禮拜都慢慢升緊

你打機有無試過出金?

我揸住嗰d狗仔幣都諗住坐到$0.1為止

有排你出 好想有你呢種煩惱

佢個好朋友雪崩唔生性

慢慢升
繼續avax-link

In Elon Musk we trust

我想食雲吞麵呀

姐係唔擺LP token去Liquidity Mining 就會喺pool度顯示?

用swipe card經transferwisa 出一次2500eur 1%fee

換個pro pic就搞到今個weekend個BTC特價時段冇咗

用黎買裝買skin啦

依家剩係得嗰幾隻虛擬穿山甲

1% fee

係，但你咁樣收唔到reward

transferwisa 好快到帳

BNB一pump都唔止 1%啦

明白曬 加多pair avax link去mine先 唔該津巴

其實琴日蛋糕有大戶一次過賣80btc蛋糕係咪signal

係我on9

人哋齋炒 賺夠走

希望我到時有錢可以再研究 而家應該唔會咁快想抽返錢出嚟

佢係直接21蚊打到落$18

1%都係錢 肉痛咖嘛

幣安c2c 反而唔知咩人過錢比你風險重高

一team 可以放6 隻

買完成個人都紅晒

唔好懶 自己做吓功課啦
你起碼都拎d自己source完嘅例子嚟問啦

有成百萬，個1%算啦

咁只係合左做lp有咩用途

底褲收皮了?

突然醒起之前congee收左皮未，點解無哂消息咁

重有3.92

高過0.1%= scam

係咪幣災先兆

bnb仲穩陣過btc啦 熊市仲硬過btc 又有得收息 無得輸

transferwisa佢係經香港公司轉帳比你

如果喺香港你係咪可以直接同佢講我炒Coin贏 反正香港冇capital gain

ftx TT 大銀碼銀行會唔會問？

你個名

我依家仲喺下面紅色嗰個

英國正常好似要比稅 咁樣係咪叫逃稅

係因為bsc幣災定真係玩完了

賺LP手續費，每次trade個pool會收0.3%

收息？

唔知喎，要問都冇計
Circle可能係最唔怕問嗰間

咁要試ftx 先比較好

琴日興嗰啲跌到冚家剷之後呢個鐘數即刻冇人

cake 開始反彈緊

想問埋有冇方法可以方便咁睇返自己Mining賺咗幾多 同個IL幾多?

英國税制嚴到仆街
連staking嘅得益其實都要報 (尤其係for 拎perm residency /BC - 當然搏自己會避到嘅咁就祝你好運)

Weekend 完星期一至五慢快升嗰陣就會熱鬧返

少人啲仲好俾我farm多陣

Unrealised嗰啲佢都計？

免仔apr得返6xx%

都話要改名做BNB集中討論區

底褲lock左個啲有無人知邊到睇幾時claim得？

dot爆升中 破42了

你點知佢係咪仲有800btc cake

BSC( Binance Scam Chain)苦主坐貨區

咪有得佢問香港又未禁
最緊要有單有據
銀行compliance都係怕你洗黑錢姐

dot同ksm又做咩dot ksm ada呢啲係咪應該入咗唔好放

但好似相對穩陣 佢地tg話audit un progress
coingecko都搵到佢地

dot ksm defi應該呢幾個月上線

你覺得呢啲叫做穩陣？ 咪又係pancake 高息ponzi fork

scam

dot 45直通車

要自己計

申報 但俾你玩咪得

實際我唔識答你 因為我都係聽我啱啱拎到 uk perm residency fd子講 好L慘

B JOY

其實有無人試過用Binance 出金$200,000 以上？

近排想take 下profit

dot升勢強勁

bnb又跌

$4500000000000

最好5萬5萬咁搬去幾間銀行

分幾次又驚大啲機會俾銀行懷疑洗黑錢

入馬會 一次過轉

bnb 災又黎料

Bjoy Bjoy

合約jj唔敢訓
驚一訓醒就爆倉

其實真係要報足 搏唔過

所以其實歐美唔會可以好似香港咁ㄧ入貨就farm / mine
day trader 亦唔可能會多
我同fd講連登遍地pancake 兔仔 穿山甲 鵝蛋 雞巴 底褲 大麻等等等等
佢必定覆ㄧ句: 做乜L都得啦喺香港嘅話

又所以連登d料 真係好乸前&偏

設止蝕加止盈 就可以訓了

唔洗擔心 咁大銀碼一定會
我都試過

咁你點答

sushi 爆上20了就黎

仲輸緊四成
溝完貨等佢番290家鄉

香港0% capital gain又真係幾幸福嘅

幸福係有代價的

穿山甲俾人過度狩獵完之後 一文不值

正接講玩crypto 由佢懷疑
反正果時我都已經提哂錢出黎

dot 拋離link

dot ada 至少預揸10個月啦
升到咁上下 claim吓profit, dip 時補下貨

佢defi上線然後撞正熊市係咪都係會67

你係同一個account 多次大額入帳？

可唔可以透露下係邊間銀行

即係佢地一 farm farm 好耐？

分左兩個
含生同Welab

含生最麻煩

link=$35 forever

睇税階 同 免税額 (好似係)

又 好彩用£2000買中隻3x 已經夠爆啦

AVAX <=40

但唔 cash out 都要計？

唔駛

我個fd 的話
等過咗呢個税季先敢研究 DAPP 生態
而家只係就住就住, 老實買現貨

冇諗過crypto都要交稅都要計得咁複雜

底褲照計訓醒應該執左

南瓜憑咩可以仲係26蚊

俾d信心

汪巴對dodo充滿信心?

拉麵夠憑咩仲係40蚊

想問如果eth啲gas係咪有好多依家升緊嗰啲都收皮bsc dot ada

佢個pool d人就黎走晒

比特幣超越5萬6千美元 馬斯克稱價格似乎略高

香港(暫要仲)係玩crypto /股市嘅天堂嚟

輸到底褲都冇埋

拉麵個網都叫好啲
南瓜完全係呃錢feel
仲比佢強制stake拎唔返LP

立完法就唔係啦

個個賣底褲走佬

Papa 出口術做空

係 defi 做 LP 比我想像中快有 income
到底平時交易所同銀行有幾好揾

講真，一開始唔係咁，post開得越來越多，大家進步得好快，其實crypto好講community，交流得多，進步先越快

銀行好鬼煩

所以我諗緊一次過出哂幾十萬，廢事分幾次

上10問題唔大

bnb

咩係 HKMT

If you cant hold you wont be rich

點解0蚊重有人 trade

金管局

新手好快心臟病前日贏左一倍
今日就黎爆倉

我睇好似都仲有七個幾 uni有

Scan上面個價肯定唔準

我比較想知道係咪真係有得要港紙

大dodo 10蚊直通車

拉麵勁到

真係金管局出？

唔好問 應該好過ponzi pancake fork嘅

有冇人知底褲點樣可以賣到？

大家會有啲咩被動收入
而家淨係識將啲法幣放落celsius同幣安活期

請問binance轉幣入錢包要幾耐？5分鐘仲係processing既

rune 咩幣黎 爆升中

第三次連登指數投票出左結果未?

睇個網都知流流哋

琴晚壞ser 2粒鐘先收到

底褲swap賣唔到，有冇人知點至出到貨

平時就10分鐘啦

我無問題
試吓較高slippage

thanks!

不過真係聽過hkma 搞blockchain(雖然班仆街唔請我)

有冇人用過BRD wallet
send唔到btc出去 淨係收到

整CBDC嘛，project Lion Rock

dodo 10蚊直通車 最後機會

不動Link
總之16蚊入DOT唔入Link

bnb仲有無得救

放小小幣入去試farm
請問係唔係要禁埋Stake LP先會開始farm?

bnb 災

hkma 好似淨係請 first hon ?

係

而家bnb資金費率第一高 我估殺合約之後拉升

原來雪崩都諗住搞central bank digital currency

張圖閪到仆街

BNB 日線圖個bollinger band 條 lower band 係 -20

又中左隻10倍幣..但入得好少想喊
明明睇好無ALL IN......個心那住那住

咩幣 你點中的

ZKS..個次拎Airdrop 買左200鎂. $0.9 入, 今日$9
明明都估到ETH 搞到咁zk rollup 係實會升

新手一問
farm最需要bnb, 依家跌咪可以入多啲bnb入去farm
唔係好事嚟？ 點解d人喊晒口既？

你知唔知道呢度啲人玩嗰啲有幾咁高風險

你眼光準既 唔會只係發現到一隻 下隻10倍等緊你

因為好多人300以上高追
未farm已經輸緊錢

dodo 升得好急

三個鐘入面都好似淨係郁咗少少

eth做咩落返19xx

Avax 真係好似有機 不過我就技術方面麻麻哋 可以當耳邊風

同 central bank 合作？

之前一埋合約教搶飯食 而家離左場更係爆升

係 唔知傾緊定係計劃緊 都可以當吹水

出面屌 bitcoin 屌到

有資產係ETH DEFI個邊既朋友拎埋呢轉airdrop. 唔好蝕.

farm緊bunny應唔應走 定過左六日bjoy先？？

琴日先入見我ip輸得好勁

高J d人先怕

底褲個fd

比d 信念SH

大佬係升joy

係咪新出既幣

玩一日即走咪贏家

加輕輕一注AUTO先

bnb 265鐵底

唔好咁啦
早幾講鐘講完 280 鐵底就穿 280, 講完 270 鐵底就穿 270

之前開波果個Airdrop都收唔到, 不了
轉一轉又無100usd

幾多

年利率咁高 好快回本， 回本後可先取回本金 再等佢慢慢farm

新手求指教 係咪正常六日都會波幅大搞到ip高
依家farm緊 cake bnb 蝕緊錢 定係頭幾日輸好正常

買dodo對沖一下

teamrocket 係咪已死

我收到..gate.io 有放比我
反而我係幣安買左2轉waves 同Qtum airdrop 都無放, 屌出聲..幣安真係

3000蚊可以食餐好
後悔了

呢隻懶到d qna直接連返過pancakeswap

BNB 幅圖....黎緊有野睇

當貨金nft 買咗幾隻精靈

有啲乜嘢睇 係咪佢繼續向右邊行

其實可以，avax 可以整有permission 嘅subnet

向左行

殺緊合約姐

之前幫手做測試10粒airdrop 仲未比我

發達睇今舖 btw我今日下晝買咗com 好似跌咗少少

想請教LP數學題
如果會升跌既幣+stablecoin既LP
存入10USD價值既幣+10USD既stablecoin，如果幣價升一倍
拎翻出黎total值幾錢USD

係咪無人識 唯有坐下 感謝大家

GO巴10粒10粒咁買

avax 果然無令人失望
個價都係一樣咁廢

又加

用左佢pair eth 累鬥累

大約(20+10) * 0.95, 用IL calcultor幣價升一倍你整體賺少5.7%到

想問下Farm 同 Pool 係唔係差唔多
差在一個要合

如果APY差唔多既話邊樣好D

最強lp avax-link

impermanent loss

跟你機先 少少地玩

做LP 要背負嘅風險

有心想講教多樣求求指教
如果我入左Farm 其中一粒coin跌幅大我都會有IL
如果升得返原價位咁就會無事？ 只有我真係quit farm個下先叫輸 係唔係 唔該哂

依家坐緊cake bnb farm雖然入前做足功課但一交學費心態真心好唔同 同埋大家講既星期六日bjoy係講笑定點

Bsc其他全部都收緊皮 正路嗰啲都又收皮 bnb又收皮 邊個仲衝入去玩呢啲

bnb災

hodl: 20USD -> 袋40USD
LP: 10USD + 10USD(stablecoin) -> 28.5 +息
咁計?咁都幾蝕，多多息都cover唔翻

係，跌你會蝕多啲

咁睇突然覺得hold 貨抵過Farm 升跌我都要蝕錢 風險咁大 唯一有機會有錢既位變左逼住炒妖coin

264入左bnb

BNB

btw汪巴仲未瞓

Buy the dip

320現貨入左BNB

條數唔岩，stablecoin 自己唔識升，hodl 都會係10USD

唔係stable 個隻coin升咗1倍變做20蚊，咁你hodl 唔做LP 咪會有20+10 =30 USD
做LP 就大約係24.3 USD (hodl value - IL), 手續費同stake LP token 嘅補貼cover 到IL你就會賺錢

唔一定， 兩隻一樣升幅跌幅會無IL, 因為個價係相對

260宇宙能量底

岩岩邊個話265

今日睇吓邊啲紅色邊啲綠色真係 30小時河西30小時河東（btc除外）

同埋做LP 會有手續費分成+farming 補貼，cover 到IL 就係賺錢

幾個鐘頭之前280血肉長城添

夠啦收聲

270 鑽石底💎

放去農場
唔怕

$0 終極支持位

日線條Lower Bollinger Band 仲係負數

其實bunny個cake-bnb flip autocompound flip+bunny定賺cake+bunny好d

岩岩$268 入左幾粒..農場唔夠貨
由$50 買到而家都仲繼續買緊
唔明做咩咁快放, 有做農場就知BNB幾多都唔夠

我一路都玩前者

我唔知我講得啱唔啱 但係會唔會有機會呢幾日多咗人拎啲bnb farm shit coin直接煲大demand 頂住個價錢 跟住死咁啲shit farm bnb再跌番啲

ADA持有者記住唔好揸太耐. 炒到某個位好走人

AVAX-->DOT--------------------------------->cardano

farm 係放長時間，唔係一兩日，冇人願坐貨個d 一定係垃圾coin

Auto 想入場既就快
Cake 24h 都走左6% user
Auto 24h 走左0.5%
個個跌價都唔願走

佢apy太好

bnb 144入，心情無起伏過

Cake其實就咁stake係最抵做
佢tx fee 6-4 分比Lp同staker
個yield唔差好多梗係staker著數

你quit果陣兩隻幣升跌一樣就=最好 你IL最少
但通常farm完出黎d野都夠cover IL
我都玩緊sushi-weth
兩隻幣有關係就易一樣走勢

唔好咁講，實有人山頂高J 左

明白 多謝教路

sorry

扔左兩粒bnb去玩rose
輸哂唔心痛

馬斯克一發文狗幣又瘋了

其實我唔係好明
明明 AVAX 先係有 product 個個 ...

305同320都J左 仲要槓桿

short?

但點解 dot 同 ada 咁多 fans

其實之前350跌落黎個陣張合約都爆左

狗幣又贏

謝平成巴次次都講解到咁詳盡.

因為我心目中想入20蚊貨,
點知貪息10蚊貨10 stablecoin
下次想入幾多貨就入足佢再配相對stablecoin算, 睇升, 跌輸突不在考慮範圍

慘

深夜幣joy

中國人訓哂無人托市

買張long聽朝起身收錢

正解

BNB mola mola 要落返220

反手做多 又贏

26蚊入BNB 本已拎返,表示未驚過

250鑽石宇宙底

師兄唔好再燈 收手啦

蛋做咩free fall

唔會呀，已經走左，咁見都仲有成百粒，都想知會點

佢又無得睇日期

唔好再燈

升得多跌得多

Binc Drop to Zero
早知一幣不留

估唔到特價時段之後仲有 真。特價時段
希望唔好再有咩 真。超級特價時段

下個禮拜$30可以買到了

到時準備要jump了

有超級無敵宇宙鑽石底 250 無可能再突破到

Sh 底褲

Shut the fuck up

Shut the fuck up + 1

今日低位...明日..

我可以話你聽,80蚊先係真正既超級鑽石地板.

高位cRyPtO iS a ScAm！

聽日$5見

講出黎唔尷尬咩

500

呢樣野就一定會發生,因為係人為控制.我絕對睇得到呢隻野會係咁上,我ALL IN左,諗緊股放走小小,再入多D.認真考慮緊.

睇落d scam farm開始爆

Scam嘅嘢當然遲早會爆，同埋洗下牌篩走啲狗屎垃圾對Crypto長遠發展先健康

有次 BTC 4萬跌到 3萬 tim

買唔到新headphone了

屌你重講

係咪BNB一跌全部Bsc跟住一齊跌

擺左少少錢係 uni
幾個鐘已經夠錢加兩杯凍飲

250無敵.....

Bjoy 了⋯

Bsc 執笠了⋯

出少句聲冇人當你係啞

247...

245絕地武士

bjoy

學人玩底褲嚟鑊真係輸到底褲都冇得著

佢同埋kimochi 依家點？

死到直左，我$6買底褲依家得返$3.2

可能轉頭執鳩埋，佢個pool不停走資

另外一面諗 正氣蛋糕都唔係好好多

隻拉面反而咁硬靜，2揀一都揀錯抵鳩死

255 撈

一直未見到棍上

隻鵝蛋都血本無歸

拉麵都跌左10$

AVAX 有陣時都唔知關你咩事 總之你就係感跌

avax隻傻鳩

Trust 再跌再撈

就嚟突破250宇宙至尊超合金火星能量底

破撚左。唔好再燈

爭兩毫子 快撚啲爆 冇眼屎乾淨盲

Link真係好撚勁

爆左啦 250

200世界末日都立於不敗之地價 gogogo

Ada仲上緊

Avax做咩事

買爆

咪咁啦 過兩個禮拜買得啦

唔知佢

見唔見到$200血肉長城 睇嚟要突破有啲難度

$200我就鳩唔信穿到，我排定$200入貨先

係咪有AVAX大戶call BNB啊 而家拎錢去補倉

突破難定防守難d？

甲仔先跨張

而家仲係咪雙位數

Bnb唔知會唔會同上次一樣，破完頂暴跌跟住下星期妹

岩岩睇 10 蚊

上次有跌¼咩

10

發達夢碎喇 即刻落樓下7仔問下請唔請人

我屌你老母班大戶冇性㗎喎 又俾人劏

200all in 去farm再扑暈自己！下星期五數錢！

跌到200立即all in

似

即刻好想 unstake avax 再不問價掃甲仔

avax 時光倒流價 要入貨快

我排左啦，一陣容乜易走雞

上次有升2.5倍？

想屌

我好想跳樓呀屌你老母

Fps唔夠用 碌卡都要買

年頭話今年睇3蚊係咪睇小咗佢

沒有最低

啲avax咁cheap, 變相甲仔咪又係貴

等佢回先啦

班鬼佬paper hand 到
唔怪得gme 單野被大戶撚到狗咁

琴日係咪有好多人覺得bnb個價好高想平啲入貨 依家入晒味

💎🙌🏿蛋 雞巴 死撚柒咗啦

越跌越有

avax 跌一成
甲仔跌左四成

348 = historical high

爆倉了

D人訓晒去左玩無睇比大戶操控緊震倉

我原本玩緊今日爆升嗰堆

美國佬而家興下晝瞓覺？

玩完了 清晨幣災

farm埋都唔夠輸
CZ爸又話誓死保護BNB，訓醒救亡未

xvs

又回到最初的起點

佢琴日咪講星期六無野做 可能真係做唔到野 要比人輪姦到星期一

唔跟升跟跌，冇人識你呀xvs

底褲我5個幾走曬

我自己睇法，%太高，升唔起，啲人一有貨就掉

新韮菜們hi

AVAX 企穩35

年輕人應反問點解唔係4蚊果陣入貨

Bnb企穩230未

130任買

又唔好咁講
大把人都係咁
個 fd 見到新聞 53000 跌落 51000 就叫我快啲賣

ADA支棍

你地bnb 走哂未？

賺少咗好撚多

農莊泡沫終於爆破

仲farm緊

走左 ? 等唔等佢升返

死鬼佬星期六日唔睇

ETH隻傻鳩一有得跌就興奮

BTC 好大棍

瘋狂買入 走咩

條路係點？

好撚正

即係可以坐返半年先 係咪咁講

正式宣傳領展 = 穩定coin

真係唔好唔信邪每週一跌

最多scam野全面收皮，親生仔半死不活

可以返工了

binance network request time out

230 第二注

人踩人事件發生

聽日跌得仲勁

下試200

上星期都係跌到好莊觀不過無bnb咁壯觀

放煙花

快d 啦排左係到等緊

變返臭閪

237買了 驚佢唔到200

師兄點解你咁樂觀嘅

所以關我AVAX咩事 BNB升完2.5倍再插 好合理
AVAX 由40升到42.5 就插到佢阿媽個閪出火 條數點都唔岩

過5到10分鐘繼續一棍。

唔到米唔買囉使死咩

avax/eth:
升?
跌？

基本面有咩變到？
寔中係睇500

一吋 UNI 跌咁少
證明啲 SCAM

兔兔係大廳

留左2粒

長期農莊表示繼續經營農場, 特價時段買多少少種子

啲鬼佬收工時間特別多小動作

買完 訓覺
較alert
如果跌到200起身all in

Scam

咁你都係應該瞓得2-3個鐘

一買虛幣就插水
定本身上落都係大
Del apps一年後睇算

it is a scam

咁點解唔限價要鬧鐘手動

咁你唔好擺exchange，我驚一年後執鳩埋

周末大特價

買完，放pancake farm, del app
一年後財自

蛋：
Just heard back from Certik and got the preliminary report!! Everything looks good
As they are working around the clock on the weekend for us, they will produce a final report in 1-2 days.

We are not allowed to post the preliminary report due to their company policy. This is most likely because the preliminary report isn't detail enough and they have to double check or even triple check if anything is wrong. They have to go through the audit report again and again or else they face a huge issue if something blows back in the future

唔洗一年既 一個禮拜翻黎啦 幣圍秒秒鍾翻家鄉

無USDT 了
到價放晒btc 入

呢啲冇乜意思的

有彈有彈 無事了大家可以訓教了

跌完散場

Bnb差唔多重返鑽石能量底250

都好過無

我160入左係唔係接左火捧

我大AVAX神教跌完 翻35.5

係..最高位

我真係求下你。可唔可唔好咁燈得

真心3000%息如果係正路嗰個已經狗衝 邊有可能維持得到

唔止ADA 啦
全世界都大棍free fall 啦

信心何來

其實蛋既新野好似有得farm bnb, 如果佢真係跌到4-50蚊入番2粒搏下，反正係佢身上賺左唔小當報答佢

呢兩日我都應該冇咗唔知幾多萬 輸到傻撚咗

係唔係要drop to zero個節奏

另一意義上 佢食晒個波幅

頂又彈返上去做乜9,我仲未買到呀

睇黎都keep住妹下妹下275-250

又就黎3月

唔係咁爽呀

收左網

落緊去 你一陣又可以買

隻link 真係好硬是

你一講完即刻滅世棍。我其實懷疑你係唔係造市